{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 다은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックイン及びチェックアウトの案内事項で次の事項をお知らせします。 第一に、未成年者はペンションに入室できません。 第二に、予約した人数に追加人数がいる場合、事前にペンションに連絡してお知らせください。 第三に、基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。 第四に、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しができません。 第五に、ペット同伴の場合、ペンションによって入室が拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 第六に、青少年の混宿は法的に禁止されています。 第七に、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しができません。 第八に、次のお客様のために定められた入室および退室時間をお守りください。 グヒャット及び周辺施設を利用する際、施設物を損傷したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火で焼くことは禁止されていますし、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が誤って表示されることがあるため、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約できます。 IPTVとWiFiが提供され、移動式プールが無料で利用できます。 ペンションでは駐車が可能です。 周辺観光地へは麗水浪漫屋台が徒歩15分の距離にあり、麗水ケーブルカーは車で5分の距離にあり、麗水水族館は車で5~10分の距離にあり、ペンション前の海は徒歩5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者はペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによって入室が拒否されることもあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために定められた入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物を損傷したり紛失した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火で焼くことは禁止されていますし、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には麗水浪漫屋台や麗水ケーブルカー、麗水水族館などがあります。また、ペンション前の海も徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、移動式プールが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 693
    }
}